大家睇住身邊有冇鬼

群眾衝擊警局係好傻既行為
就算幾個都好都真係要阻止
記住.因為你一衝警局
黑警就大條道理開槍.到時你地死傷成個局面就會轉變
呢點大家要記住記住
幾熱血都好.千奇唔好衝

呢點真係要講得清清楚楚
你即使呢一刻幾不滿都好
唔好做傻仔行為

亦唔好受人利用

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

唔好話叫你地衝突果堆搞分化
我最驚佢到時大條道理囉基本法第十八條黎
比中共去入

在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。
全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。
全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

千萬要記住.平安歸來

睇住比人話你篤灰 分化

依家香港政府同中共就係不停挑釁
只要你一搞警局.佢除左開槍
仲可以頒佈基本法第18條.比位中共入

我係苦口婆心去咁講
人地在暗.根本唔知佢想點
蘋果已經踢爆左群眾入面有差佬

呢個post有3k like
你就知班on9 無得救

緊急！聽日千其唔好衝！

衝邊度都得
只有軍火庫係萬萬不可
太危險

其實應該同之鋒講叫佢地走
依家係玩緊火

冷靜呀，唔好衝

推

呢個時候真係要人鏈

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

push